一個做人唔知為咩既人，你問我答(best effort only)

why I exist in this fucking world? I don't know why. !!!

搵返個女朋友

:無呢個衝勁

咁真係冇咩意義

我都想揾到個鐘意既人，年年 lonely Christmas 都有d sad

想有快樂人生

毒到連連登都無咩人啋我